---
title: Familiarité martiale (halfling)
titleEN: Weapon Familiarity (Halfling)
source: "Playtest Pathfinder"
layout: block

#PARTIE PROPRE AUX BLOCS TECHNIQUES

#Action: (rien), 1/2/3 (1/2/3 action[s]), R (réaction), L (action libre)
action: 
type: don
level: 1
#Rareté : C (commun), PC (peu commun), R (rare), U (unique)
rarity: C

traits:
  - halfling
prerequisites: 
frequency:
cost:
trigger:
requirements:

summary: "Vous êtes entraîné à certaines armes halflings, accès facilité aux autres armes halflings."
---

Vous privilégiez les armes traditionelles halflings. Vous êtes entraîné avec les frondes, les fustibales et les épées courtes. De plus, vous gagnez accès à toutes les armes halflings peu communes. 

Pour déterminer votre degré de formation, vous traitez toutes les armes martiales halflings comme des armes simples et les armes exotiques halflings comme des armes martiales.

Pour plus d'informations sur les armes, voir page <mark>178</mark>.